交友apps只會帶來遺憾...

借朋友ac開：
因為永遠都會有人好過你
無論以前幾好傾都好
佢一揾到個更好嘅 就會hea/隔勁耐先覆
我依家睇返之前啲對話都覺得sad
由之前乜都傾一餐 變到依家我問佢答...
到底點解會咁...

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

唔好成日發癲啦 A0死毒撚 日撚日係到ff識到女朋友 到底你真人係咪唔會出街 ？ 隱青果堆？

認真你就輸了

其實唔關交友app事，現實生活都會有同類情況出現。
同埋交友從來都唔係一方嘅問題，始終交友係講求互動。
係關於點樣鞏固一段友情嘅問題，
如果你能夠好好鞏固幼苗，
佢自自然然就會搵你。

多謝你咁認真答
岩嘅 我都覺得係自己唔夠好

交友姐 傾傾吓唔啱嘅搵過第二個囉

岩呀 多謝你

我都試過同個網友好好傾 但之後因為政見問題反咗面 冇咗個朋友傷心咗一排 但之後繼續搵吓其他人傾 都釋懷咗 不過同一個人傾開突然要轉對象 又要再建立一段友誼係要啲時間

希望你搵到個好朋友👭

我都係咁 佢第日先黎覆我前一晚機
我索性唔撚理尻佢
Deleted

諸事不順皆因不孝，諸事不順皆因犯邪淫

只要犯以上兩種，你既運氣，人生，福報就會不斷下降，這是千真萬確既事實
想要人生變得更好，第一孝順，第二戒邪淫，（包括打丁，叫雞，一夜情等等），第三行善積德
只要照住上面３樣去做好一年，你會慢慢發覺自己既人生越黎越好。

可睇秦東魁老師講既ＹＯＵＴＵＢＥ視頻

咩料呀你成日都宣傳戒丁，唔悶架咩

Take care
但我係唔知做乜冇lala唔理我...
本身之前仲好好傾 佢成日勁快覆...

多謝你 我都想看破紅塵

我都想block佢 但唔夠狠心

唔好諗太多了 對方都冇心維繫呢段友誼 咁不如move on 總會搵到志同道合又有心做朋友嘅人

講得岩
其實都係識左幾個月啫
我諗我sad一排應該冇事嘅

我覺得每個人都總會有做得更好嘅地方，
唔係話你係關係入面做得唔夠好，
你肯願意將問題帶上連登，
證明你願意你想做得更好！

玩得交友apps 大家都係唔認真
上咗一堂

玩交友app想出pool係咪好傻 現實無frd又無女

岩呀
我會諗下自己有咩問題可以改善
到底點先可以令一段關係keep得長架

玩下冇問題 但唔好太上心
幾好傾都好 都有機會會完

曾經有幾個幾好傾 keep到個零月 但愈傾就愈少野 諗起都sad 開始社交疲勞

你樣唔掂都係冇用
就算佢正係同你1個傾
到見面果下都係玩完
所以柒頭都係咪玩交友app

加我tg再傾啦！
我tg: bobokeke

想斷絕對人既依賴 就算佢唔覆我都唔會亂諗牽掛

seulgi sir都會入感情台

Haha講得好
但佢又唔係見完我之後即刻hea覆
不過我都知我毒係佢唔想理我嘅其中一個原因嚟

係嘅不過我本身都知自己毒
佢亦都一早知 都有話唔介意
真係唔知點解要咁樣玩我...

有感情問題sir左入黎

我覺得唔係玩你 純粹失去興趣姐

唉 我都覺得係
寧願佢嫌我柒 一開頭就block左我
好過依家先唔理我

想知樓主玩邊個apps ?

Cmb

你唔走 就冇下一個
人地都走左 你留係個到企做咩
係咪先

佢有咩特別令你放唔低？

交友app呢啲速食文化真係唔好動真心

屌閪app

只是交友並不是交心
唔好擺咁多精力落去

觀念正確

我都知 但我真係要d時間先可以放低

其實冇大家都係普通人
我自己覺得算係岩傾啦
只係好難接受一個成日傾計嘅人突然離開自己
要d時間fade out

當係上咗一堂

多謝你 我都明

佢用左個半月先覆我，係咪應該放棄So9sad

都未溝到就話係遺憾
溝過第二個啦